# Ahmed Boujemaoui
# 02/12/2022
# Certification 

(23/09/2022) Aujourd'hui j'ai fait mon inscription sur le cours "impact environnementaux du numérique" , sur Mooc Fun. Lien ci-dessous.
https://lms.fun-mooc.fr/courses/course-v1:inria+41025+session01/courseware/804d63db4ce340cda2e0f37e245497ef/
- Pour faire cette Certification, le site pour s'aider est sur le lien ci-dessus dans la rubrique "Cours"
- Certification commencer car conseillé par Madame Abdelmoula

(07/10/2022) Aujourd'hui j'ai commencer mon cours sur Netacad concernant la Cybersécurité : https://skillsforall.com/launch?id=ae097b0d-1e14-479a-97e1-821d4517126b
